邱騰華fb live答有關黃色經濟圈嘅問題原來係政府做媒植入

真係驚到咁
【對話劇本?】
商務及經濟發展局局長邱騰華
上周在Facebook開live
回應網民有關「黄色經濟圈」提問
商台陳志雲指收到消息
提問是政府之前向友好提供
當局回應事件

#邱騰華 #陳志雲 #黄色經濟圈
#政情網上行 #Now新聞台

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

駛唔駛咁驚

有劇本嘅對話

新聞嚟？

簽完之後仲激嚟咗我哋，真係冇嘢好講

陳志雲好波 正苦垃圾級 PR

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

你越驚我越要幫趁

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

即係點？唔明

預左啦

Push

佢之前開live回答網民問題
其中一條問題就係有關黃色經濟圈

但陳志雲話嗰個網民其實係政府安排
因為係政府自己想出聲屌黃色經濟圈

政府咁驚仲咩野呢

姐係搵人做媒

屌嚟都無用
錢就我地自己鐘意洗喺邊個度都唔到佢理
佢夠膽嘅咪拎多啲維穩費嚟幫襯藍店囉

推

印象中, 邱騰華個fb live 最高峰都唔過200人睇. 無人睇自然無咩人問問題啦

問左啲咩

就係有個網民問佢點睇黃色經濟圈
而呢個網民共真係政府安排

然後陳志雲依家爆哂出黎
究竟哩個政府有幾多敵人

乜都作假
同大陸接哂軌